三女過馬路 閨蜜「一人拉一邊」 女待原地被撞死

大陸中心／綜合報導

生死一瞬間！安徽省亳州市12日發生一起駭人車禍，當時3名年輕女子結伴穿越馬路，不料一輛轎車突然高速駛來，嚇得一行人連忙閃避。當下位在中間的黑衣女子被2人同時拉著往不同方向走，一時反應不過來，反而留在原地被撞飛慘死。

當地警方調閱監視器，發現3名女子12日深夜11點有說有笑走在斑馬線上，不料右方一輛藍色轎車疑似沒看到她們，一路高速向3人駛來。

▲轎車高速駛來，黑衣女子第一時間被2人抓著往不同方向跑。（圖／翻攝自微博，下同）

當下一行人見狀嚇壞，其中一人向前跑開，另一人則向後縮，但中間女子因為被抓著往不同方向跑，一時閃避不及，當場硬生生遭撞飛。

藍色轎車肇事後，立刻加速逃離現場；同行友人則趕緊施作CPR救人，無奈女子經送醫搶救，仍在13日上午傷重不治。

▲當下同行友人拼命施作CPR，仍挽不回女子性命。

警方獲報展開追查，在13日凌晨尋獲肇事車輛，但白姓駕駛直到當天下午才主動投案；目前警方已將人行政拘留，正在進一步調查肇事原因。

許多微博網友看完後，紛紛留言表示：「一個往前跑，一個往後退，一個卻永遠的留在了那裡」、「這不是友人的錯吧，車速真的太快了我去」、「反應時間只有1秒」、「前面想拉他跑，後面想拉他停下，她來不及思考跑還是退」、「我的天，太要命了」、「司機八成酒駕，否則幹嘛跑」、「司機超速通過十字路口，肇事逃逸，這是司機的責任！其次是為什麼那地方沒有紅綠燈？」掀起熱議

真係冇得怪佢果兩個朋友

原來老夫子有集行山落石 有個拉前有個拉後係真實故事

白衫果個都on9 老閪都向後啦屌仲衝出去

但白姓駕駛直到當天下午才主動投案
替死鬼，唔好撞d太出名嘅人就得

嘩, 架車完全唔收既 ?

等睇孔明出現

屌佢老味得1秒時間都唔夠，
連登仔有動態視覺都反應唔撚切啦，
況且係第一條女先睇到架車，被撞果個啱啱睇到架車，仲未黎得切反應就gg 左

中国式揸車，這就是中國

飛到咁撚高

同意, 兩個都無拉佢, 係兩個自己都識閃, 一個識走, 一個識閃.

其實架車咁啱撞唔到後邊嗰個啫, 架車咁快, 斜少少撞埋佢都閃唔到.

係三個都on9，行左幾步先睇車，仲要呆左陣

麥可!!!!!

係

CPR

多謝都黎唔切 可以重刷

btw 又死一隻

完全唔望迎頭車
對支那司機嘅絕對信任

司機應該無事

白衫嗰個拉佢朋友出去死

無, 放開咗手

係放呀，拉到一半咪放

三個人過馬路，可以完全唔睇有無車，無得冤

向後行果個好彩，好明顯係零運動神經既人
白衫果個幾撚快

一鳩樣

唔睇燈過馬路抵鳩死啦

中国特色交通意外

撞到老臨咁遠

死神來了

三人行必有我屍

R.I.P

大陸d車 on99,有人直撞唔識停

支那

好有喜劇感

女人過馬路

on撚9前面行人路開咁快

明明身處中國過馬路都唔睇燈 雖然正常咩國家都要睇燈 但中國班司機係無人性

我同朋友過馬路都試過一次類似

我朋友冇睇到馬路，我係佢格離
我一手用盡力拉佢向後，救左佢一命

到今時今日佢都係我好朋友

話你on9怕你嬲

計劃通

喺大陸好多人都係咁

自首嗰個真喺撞人嗰個？

白衫條女跟本害死人 佢見到架車反應要衝個陣退一步都未必撞到 佢自己夾硬要衝仲拖住唔放

十足啲廢老廢中企馬路邊見車行緊埋黎都以為自己賽跑冠軍行得快過架車夾硬過咁

一早夾定犯案

原來係真既

快撚到

好鬼好睇，忍唔住瘋狂 loop

支那人無一個係無辜嘅！

本來想話女人on9，有心想推個frd去死

但睇完條片，都覺得就算換轉係連登仔都無計
車速太快反應時間太短
最後果條女其實算好彩，差少少連佢都撞埋

過馬路真係要睇車，特別係視人命如草芥的鄰國

0.25速一流

好似最初啲3D 片彈落個鏡頭到咁

撞到啲胸骨斷哂，每下CPR 都將啲骨抽插個肺

睇左7次

係香港我都唔敢信紅綠燈過馬路啦，一定係眼見為實。

過之前望都唔望下真係要好大既勇氣。

我想睇gif

求gif

我都覺

沒事兒
沒事兒

條片入面架車本身都好快
撞完人仲要光速逃

係強國行唔行斑馬線都係冇分別

之前有個post 貼支那治癒圖，以後又多一張

其實2個fd都仆街 一個拉佢 一個食佢身位唔比佢縮

白衫又錯唔哂，向前跑一定快過向後退
被撞死嗰個根本反應唔切，就算冇被朋友拉住都肯定死

你有錢，死多多都得

向前跑>停>向後

向前跑一定快過停
機率計, 中間條女(B)死亡率一定最高

就算A女C女同一方向同一動作
但B女無反應都係要死

有冇內情

gay佬拖手
最多兩個
唔會3個
呢個死法
女性限定

支紅綠燈呢？

真係閨佢地老味蜜囉

連登仔都閃唔開

一個輕拉佢到撞到位置
一個後面頂一頂佢退唔到

不過後面個個會唔會好大陰影
咁近距離望住自己朋友比自己頂住而撞死

真係唔怪得我老母係我中學開始就屌柒我過馬路唔好拖住/橋佢手

內乜情 強國深夜啲車加速到咁九成九飲咗酒

連登仔一腳踩停架車

仆街 我睇到笑

不怕神一般的對手

一定好憎佢

暴龍哥出動

原來夜市人生真係無誇張到, 對唔住一直笑你膠

係大陸都敢唔睇車

玩的就是心跳

真係一樣

呢個係慢鏡

連撞飛果下都完全一樣

中國裝咁多天眼都唔係無用

其中一個作用就係療癒大眾

算唔算謀殺

個2個好彩到

中國式撞車單單都冇收油嘅
好似打機啲物量效果咁

就算香港我都一定睇車。亦都咁講，唔通明顯一條直路無車，因為紅燈而棟嚮度唔過咩

理*

治癒post又有新gif

最憎呢啲平排 2/3/4人行
抵鳩死

部車快到

中學有次週會請咗唔知邊個前輩來 speech，話中國係亂中有序，又話中國式過馬路，唔洗左顧右盼，就咁直行直過，路上嘅車自然會調節

但佢衝前
無死到喎

後面條女做乜撚野
頂撚住自己個fd不特止
佢個fd俾車撞完之後仲要掩住自己耳仔
啲行為成個低b八婆咁

咁快有無200km/h

最奇係竟然有人跑埋去幫手救
今次唔合符蟈蜻喎！

馬後砲最佳例子

有冇一百kmh?咁既路行到咁真係傻撚咗。

同埋中國一向車主搏行人會讓，行人又搏車輛會讓，現象黎。死咁多仲未有大改善

所以話有一個on9朋友 豬隊友 足夠抱撼終生
又一次證明

喜訊黎

一直以為麥可係誇張手法，原來真係咁勁

鬆手即係唔係好姐妹啦
點解鬆手？係咪唔愛姐妹？
係咪夾埋？

Cls

正宗拖後腿

後面條女真係累死人
不過女撓手行本來就係on9

呢個post好多異能人
有光速反應
一秒內觀察曬四周環境完成分析再作出完美動作
在場可以一個救三個 不愧為連登仔

其實白衫係最醒同最有反應，架車撞唔中黑衫只係佢好好彩，冇反應加頂住人
不過自首條友九成九都唔係撞死人果個

抵死架，啲女人成日成條人鏈咁行街。
警剔下都好

咁你而家講咩都係啦
有邊撚句唔係 馬後炮

好有動感

屌

同香港人一樣，老馮唔睇路，一味要司機睇哂。自己無責任咁

架車行中線，佢哋係慢線，向後退岩喎，個個跑得白衫咁快咩。

豬隊友

豬隊友
大難臨頭就各自飛啦屌，仲起度拖拖拉拉

太空戰士！一飛沖天！

個調節就係踩油加速

揸車成日見D賓妹都係咁。
永遠都係兩個人拖住過馬路又唔睇車，一個向前一個向後，搞幾秒先決定到。重點係決定左去邊邊之後呢，兩個一定會講D唔知咩然後哈哈哈哈哈咁笑。

調節人口數量

喺大陸出夜街 = 揾命搏

何止會自然調節
直接係自然淘汰添

點解司機可以完全無減速既意思

唔關事！架車原本好似後行緊最左線，跟住又cut右少少，個白衫向面避都正常，不過真係得佢睇所以避到，黑衫果個好彩啫！

中間果個見到架車想向前跑，跑左一步，但架車又轉右少少，撞正佢！

就咁睇車速起碼120，揸車條友唔係食左藥就一定飲左酒！

唔上唔落夾喺中間咪仆街？

同架車鬥快，真係識玩

但係佢無事喎

on9

睇返條片白色衫撞嘅時候離架車最遠 有一條半白線 向前跑係啱窩 話人廢老

係中間果個猶疑左 一開始向後之後再向前跑點知跑唔到就撞

係連登睇過好多變態意外GIF
俾車撞真係好似呢個台劇咁飛無誇張
唔明點解咁多人恥笑劇假

因為佢衝，架車扭埋去左邊
佢唔衝咩事都無

就算唔比車撞 你心人cpr都係要斷胸骨
一樣有機插到肺
問題係需要cpr既地步已經係最wores

兒登仔勁到識得網上重組案情

點解白衫會揀向前跑？
同架車鬥快？
通常人應該會向後？

你向前定向後跑郁得快d？

後面個個可無以 告入埋誤殺

屌笑撚左

轉身向後會唔會ok?
因為睇樣架車係近前面d，唔係應該向後走安全咩??
如果係企喺中間就話向前跑姐

中間嗰個隻眼望緊手中膠袋

車照衝人照衝

平時話香港都好唔到幾多班人呢？

唔小心撞死隻雞

有Gif未？

兩個人都唔應該拖手過馬路

香港路窄，車多，岀事多數係死角位睇唔到

喺中國過d咁闊嘅馬路，你又知道啲車係唔撚睇燈鳩衝，真係玩緊真人版青蛙過河咁

橫掂撞死人撞暴龍哥個朵一啲事都矛

藍色轎車肇事後，立刻加速逃離現場

On9前面係斑馬線衝乜撚嘢
仲要三個人平排喺中間都睇唔到

老貓個支那gif大全，有新gif可以加入了

向前跑一定生存率大d

亂咁過馬路+唔停高速車
精彩表演

成日撞死人係正常，well,this is chi na

其實一架車咁既闊度， 一望好難判斷到跑前近d 定退後快d
但危急之下前跑都好正常， 除非你話架車好明顯係你後面姐， 但睇片就應該係唔跑會撞中

最大問題倒後跑,你唔會知有冇野頂住你

自然調節人口

個司機好似冇減速意思

一啲事都某 有聲

佢老友

D所謂閨蜜成日連住體咁行

架車快撚到子彈咁

保特都死

好驚.....RIP

右邊完全唔望 淨係掛住吹水

妖，企中間啦

向前跑既人真係好on9

就咁睇中間個個好似係想向前跑 但比後邊捉住左咁

條馬路咁長都冇紅緑燈

你講得沒錯喎 點解咁多負評

出得快過你添啦

真

馬路口都開咁快 見到人都收唔到
佢仲要唔收 係咩事

原來麥可係真

喺大陸 你幾小心都冇用 啲司機唔會同你小心

中國好人包括港女，好撚鐘意係條街阻人，吹水行得慢，仲要過馬路㩒電話block住後面d人，車車死佢地就=貢獻世界。

yes

拉嗰個on9
佢係拉停人地唔係拉後
最後白衫女放手向前走但被撞既完全冇向後退過

拉住左都冇拉向後 on9

隻手曲曬既cpr

其實拉佢向前果個錯啦 咁on9
你自己知咩事 得你個反應夠快避到 下一個跟本唔夠時間
又要拉人向前 應該一齊退後啦on99

但係諗諗下後面果個唔大力d拉佢向後
仲頂撚住佢個位都on9
只可以講d女人真係弱智 仲要撞完掩住耳仔

如果後面嗰位奮力一拉
一齊向後跌就可以救倒個fd

其實我覺得佢地以為架車會停

尸月

垃圾國家

殘體完未

連登仔不嬲個個有spider sense

俾車撞都CPR? 係咪睇電視太多係度鳩禁呀

藍色轎車肇事後，立刻加速逃離現場

符合國情

無pulse咪搓囉

雖然唔排除佢地摸都無摸過...

結果論係佢地只需向後急停一跳就冇事
覺得向後會安全啲
成日話向前跑 通常就係以為自己快得過部車先比佢撞到

真係識定亂按啊

所以話女人真係唔識行路 特別係一大班女人

治癒撚全面進場

我同D FD 行街, D FD 都係好鐘意食我身位.
明明我哋平排街. 我前面就係電話亭/樹/垃圾筒, 佢哋都唔識移過兩步讓我. 要我等佢行過咗我先跟住佢行.
搭地鐵又係. 佢又咗就停喺門口. 冇諗過俾自己友行入去咁.
其實唔止我同我朋友, 我眼見其他人. 一班朋友都係咁. 冇讓人既意識.

左手 右手 直手擺喺心口

有無慢鏡版

想問支那D斑馬線同香港D斑馬線功能係咪一樣?

變左兇手

咁佢做錯左了 佢係曲手

白衫嗰個都戇鳩
拉到一半個身出咗去 跟住自己走咗去
如果完全係黑色衫嗰個全力拉 一係兩邊都唔拉仲有機會 淨係傷到隻腳

好明顯佢係亂黎啦
女仔本身唔太夠力
仲要呢個姿勢根本發唔到力

一撞就爆血
大陸cctv又幾清喎

咁又真係撞佢唔到喎

拉？條友好似打籃球咁食佢身位唔比佢郁添啊

果個前輩應該死左

被撞應該捉撚實兩個fd

唔係中間唔好彩
係左右2個人太好彩

有冇人留意到段片岩岩開個一秒，佢地同後面個架車都好近，岩岩踩上安全島架車就經過，計返步速咁慢 架車係讓左佢地行先 先可以一上安全島就有車 唔排除係上一次過馬路個陣已經係唔睇車 可能慣犯黎

飛天少女豬事丁

大陸點會唔係慣犯
慣到變正常

我覺得係白衫累事喎
原本中間個個雙手拎住個膠袋睇緊入邊啲野，白衫見到有車衝緊埋黎向前跑之餘仲要斜向跑跑左去中間個個前面。

同埋係佢繞住中間個個隻手拉佢向前跑，拉到中間個個向前仆左一步縮唔切就撞中左。如果佢一見到就拉返中間個個返去應該三個都冇事。

過馬路掛住傾偈

其實我覺得係中間個個唔想向前跑
就係縮開前面隻手想退後之際 架車已經撞左埋黎
如果佢個fd唔拉佢佢唔會撞死
但如果佢跟埋個fd跑亦都唔會撞死
偏偏就揀鬆開fd隻手再退後 用左太多時間

睇左好幾次條片
白衫果個真係反應夠快醒目
中間果個可能真係因為比FD"橋"住,加上自己應該屬於反應較慢的
一秒半秒之間既事,決定一切
我覺得無得怨

如果如果

所以話紅綠燈 過馬路 要小心
撓晒手一齊行做乜春

屌你老母支那狗
咁樣日日出笑片真係贏撚哂

前面果個冇拉佢wo,後面果個好似有想拉佢入返去，係佢自己on9

連登仔可以用蜘蛛感應，極速右腳踩左腳凌空打關斗避開。

睇條片視角的確難閃
但有keep住睇路面情況既話冇可能會中招，片中3條人似得返5個車位左右先留意倒架車，咁緊係難閃
同埋博弈角度企中間係最劣勢，你要等佢地退開先多d空位退，又唔知前定後會退先

我老母成日衝燈，反而我幾乎唔會衝
搭地鐵都係，見架車差唔多夠滿就唔會上

所以話呢啲情況最好都人係大喝一聲睇住呀

未
等到中共收皮應該得

D女人真係完全無空間感
行中間左右飄, 行行人企係度, 落電梯sharp cut轉彎乜都有

三個人, 一d向前 一d向後，咁叫架車避左定右呢?
雖然超速係錯在先, 唔睇車都係白撚痴

白衫要負責啦

知唔知咩叫馬後炮
唔係事後講既任何一句都係馬後炮

rip..

揸車條友好過份 肯定超速

屌係中間條友本死q住前面友隻手
後面果個停係度但中間果個諗住跟前面果個一齊向前跑
怨得邊個

過馬路唔應該只望燈，而係要望黎緊車內的司機，佢有無望到我自己，如果佢望著其他地方的話都唔應該行出去…以上是我的過馬路方法…

我覺得係後面條女戇鳩啲 見唔見到佢係呆撚到企係到 十足十啲電視劇啲女人一見到有車就淨係識鳩叫個啲 等到架車就到先識蹆後 姐係完全無意識去跑前同蹆後 會唔會係佢覺得唔會車中？ 假設中間條女真係要蹆後 都頂撚住左個身位啦 不過又唔好講到女人咁廢 啲女人見到曱甴跑得快撚過保特添啊

行就行啦，又唔係細路，點解要拖住行